點解牛痘可以防天花但唔可以從蝙蝠做疫苗

前個輪好多介紹病毒嘅影片
之後睇到牛痘防天花
想問下如果咁想嘅概念
點解唔可以從蝙蝠到整疫苗？
ps真係想問 我無知屌細力啲

你收皮啦

牛豆還牛豆 天花還天花
同埋呢啲生物科技唔係話整就整
先唔講研發成本
整出黎仲要搵動物同自願者試藥